壹傳媒因連登支持而爆升，已經引起Financial Times記者留意，一起去推爆嗰post

因連登支持而爆升，on9

去推爆嗰post

封鎖咗你喇 又沖出黎
大家快啲爭住block 佢

認真講
嗰筆錢捐去612好過啦

Financial Times記者自己寫的

賺到咪可以捐

又想屈連登

好明顯捐同買股票個用意唔同啦

已推

返香討啦

但係612都仲未夠錢

「因連登支持而爆升」，係《金融時報》記者自己講的。如果推得起，聽日連登就可以上《金融時報》新聞。

利申：叫大家推新聞，至於買唔買，就大家自己決定。文宣同買股票係兩件事。

毛記都狂升，係咪要有黃籌指數。。。。

一早blk咗你隻五毛啦

中文版都有

推呀

Agger

推

傻閪

其實拉到人，好快就會凍結資金

雖然出啖氣好緊要，但我們的錢有限
亦有很多地方需要用錢
希望股佬們量力而為

捐612+買一手股我兩樣都有做

連登仔一買就跌啦

push
push
push

連登係反向指數嚟

你好似以為買股票的錢係去咗壹傳媒嗰度

唔通因你而爆升？
弱智支那狗

假設全部都係黃 邊有賺可言 你贏就佢輸

你捐囉
兄弟爬山

咪係攞

兄弟爬山 乜撚野叫做邊樣好過呀軍師

入市好似買左個財經版頭條咁
同埋比錢炒家賺無所謂啦我估唔會有人all in嘅
要支持，聽朝一早落樓下七仔有幾多買幾多就得

其實想吸引讀者, 出英文版已經得
怕可以去北美請人寫野

大戶開始散貨

連登仔啲錢

不嬲都話連登個個都有錢

捐比 HKDC 仲好，直接制裁

原來連登仔有錢唔係吹出嚟

連登鍵盤5毛 有撚錢買咩

啱呀 我一直都講成個黃圈搬走
媒體可以最先走

你都識講假設

推還推
唔好燈

走啦五毛 一早block撚咗你架啦

exactly, 同埋可以諗下同hkfp呢類英文黃媒合作
呢兩邊都唔少猛人

Financial Times記者 r哂頭都諗唔到
點解 民主自由 同新聞先由都冇左既時侯
香港人係玩炒股 而唔係上街反抗

block 埋個記

港交所成最大贏家

唔想阻人發達
但支持既唔該訂閱課金畀佢
呢個動作佢係即時拎到錢用
你入佢股只係一種炒股既行為
同埋0282冇得即時係呢D股入邊拎到錢
佢要開好多會同叫曬D股東問意見投票
幾年都唔知用唔用到錢
如果畀外界見到有人仲入緊有機會再大入做市
之後又黎過山車落去

總之真心支持就訂閱
呢D錢先係可以即時用到
同埋0282苦主區呢個POST應該呢幾日有機會開到

推 蘋果日報:黎智英被捕震驚國際新聞 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

Push

push

yep 不過都要課金幫小型網媒, 因為小型網媒最本土
eg 加山傳播, factwire (告急中),

Shares in the media company Next Digital (), which publishes Apple Daily, plunged 16.7% before rebounding to trade 344% higher as online pro-democracy forums called on investors to buy shares as a show of support.

估下係邊個online pro-democracy forums吖？

連登巴絲 天下皆知

你知唔知再係咁肥佬黎就破產 少少錢都唔撐

有寫因連登而爆升？

要撐佢嘅話訂閱好過啦
分分鐘肥佬黎保釋出嚟之前，個價已經跌番
益哂炒家

快d like 得一千個like點夠

不過要小心有大鱷借機搞事

咁岩啦，咁多人撐
黎緊282股價斷估冇可能跌底過今日水平掛

成堆傻閪話買嚟無用而家ft都上埋

Wow

睇富途d留言笑死人
今朝係到笑鳩人跌十幾%抵撚死

利伸:純粹睇股無用黎做買賣

兄弟爬山

民主派

左膠大愛
道德感召
寸土必爭

本土派

各顯神通
事半功倍
焦土重生

嗰班分化撚，睇個股價就知大家好齊心

清返個地下未？執曬啲紙碎嗱？

我六月開始喺個市執唔少，買幾條野表達下意志算得乜？

黃色股票圈出場

聽日入返幾百手先

Bloomberg寫到出哂面

A post on LIHKG, where Hong Kong protesters last year coordinated activity, shared the Facebook item while some top pages on the forum included posts calling for people to buy Next Digital’s stock or not sell.

捐612唔會有noise,而家成功晒